[如果可以回到過去,我會去找你] 台劇 想見你 映後討論(86) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

[size=5] 2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】
[size=5]

[《想見你》一歲了!!!] 台劇 想見你 映後討論(80) 及 柯佳嬿窩

[想見你每一天] 台劇 想見你 映後討論(81) 及 柯佳嬿窩

[一份白糖粿～] 台劇 想見你 映後討論(82) 及 柯佳嬿窩

[宇宙中最黯淡的那顆星] 台劇 想見你 映後討論(83) 及 柯佳嬿窩

[背著回憶再遇見] 台劇 想見你 映後討論(84) 及 柯佳嬿窩

[夢裡面的我們在一起很久很久] 台劇 想見你 映後討論(85) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

嬿窩星期日影院：

11/29

12/6

*原定 一年之初 將會延期播出

12.13

金馬57系列：

嬿窩年度推介：

嬿窩電視台新劇放送：

12/5 返校

即將登場：

戒指流浪記

佢之前已經係one dollar man啦喎

達

好想幫佳嬿吹頭

即係可能會變得開朗啲
（由其他人口中聽翻之前嘅人點講第二時空嘅大樂

應該掟落地下

Tiffany

佢兩個夾

點解張書豪會同咗歐陽娜娜一齊
我真心接受唔到

今晚 嬿窩電視台：

21:30 1989一念間 #06

22:15 嬿窩年度推介：飛越龍門客棧 #03

23:30 誰是被害者 #01

00:35 綜藝大熱門 猜歌王

妮妮

係

分唔清啲名...出貓個果家姐

達達 i am watching you

達達i am watching you

張書豪好正

應該都係梗王

真係緩衝得及時

笑咗

好靚呀

套嘢少啲業配加冇咁拖應該會收得。。。

呢幕真ng都唔緊要啦

呢隻紅很可以
達達

戲中拍戲

佢地好有火花

因為我是女主角呀

我又要食佢口水

超會演幼稚

好似弱智

笑出聲

77520依個梗其實好正

救命

達達看到哦

哇佢仆街嚟

大蒜

臭到

笑死

全智賢梗原來係依到開始講嘅！

鳳南全智賢

全智賢

same 邪教

嘩我真係唔得 如果手抱一個而另一個仲牙牙學語未企穩

樂樂

佢同宇宙好似有個節目做嘉賓去台中？

堵著那個路

好似係完娛既環節

你笑場個屁

大樂可以搞到佢好好笑

sorry 好得意

頂

好好笑

笑死跟tiffany say sorry

怕我家貓不接受

50歲修依家有兩貓一狗

01:10 猜歌王

好凍好乾

播任5集花絮先

呢度正

搽lotion

笑死佢踢個兜

佢地兩個好搞笑

粒丸

不要浪費

18年7月拍呢套

同想見你差唔多狀態

total 幾集

一親就暴雨

即係隔一排就入想見你

24

有親才接

達達is watching you

個景搭得幾靚

屌依個look好正

腿張開

U邊到有咁靚嘅學姐學妹

24花絮咁多

應該對應返一集一花絮？

屌救命點解佢可以咁好笑

呢個應該就係拍tiffany死嗰度

中間夾住咗個婚禮
定係係殺青咗先結婚呢

琪琪

玩小孩

張少懷

應該結左先殺

見塊如見人

瑞士係咪笨豬跳個期

好似紐西蘭跳？

個期好好笑痴撚線

唔係
紐西蘭先係

明明佢地贏緊但抽輸要去跳

比阿塔做代班主持既

達俾人推上去個厭世樣

小鬼個陣好瘦

Lulu嗰陣做腳手術 休息個幾月
之後有一集係搵代班既比賽
蘿莉塔贏咗

喜劇之王

但有小鬼陪佢去

唔識

兄弟

唔識⋯

same。。。。

我都係

角頭！？

屌叫陣頭

一首都唔識

我有睇過呢集 但都係唔識啲歌

海嘯副歌先知

我都睇過
但都唔記得晒

跟套戲名掛

淨係記得小鬼個首合唱

體面！

體面首歌變咗抖迫神曲後⋯就冇點聽

抖音

係咪支那歌手唱？

抖迫

于文文

都一樣

那女孩對我說？

nono 好少蒲頭

那女孩對我說

對！

梁文音

偷他的回憶塞進我的腦海中⋯

又抖迫

的士陳

邊撚個陳偉霆呀屌

真係冇聽過
屌啲嬈舌音

而我不知道他是誰

垃圾歌

呢啲歌都可以上去

飄洋過海來看你

呢隻都冇走去聽

有聽過一次

呢個娃娃唔係魏如萱

今次真係另一個wawa

係咪一樣

不過佢播既係 梁靜茹同艾怡良版
另外有個劉明湘版 都好好聽

愛的主旋律

鬼哥

佢個樣咁攰嘅

氧氣

呼吸

有點甜

有點甜係咪都係抖音？

汪x瀧

唔算 以前已經好紅

by2

check番先知

依首中學有唱過

依家聽翻覺得啲歌詞好kam

今次全部合唱歌?

怪唔得好多都唔識

頭先有啲唔係

天黑請閉眼？

09

是

Yup

依首好好聽

諗起依套

認真好睇！

要不要播

許光漢典既歌

可以！

江南style ?

我以為係

我本身都諗住係

超似

追光者

又抖音

原來有 書 同 豪

呢套係咩類型?

懸疑

謝謝收看

感恩
喜碧

歌真係好聽但電影

冇睇過

安安

Sam

其實 荼蘼 唔悶我都想睇

未睇

周冬雨真係靚

因為首歌睇左

推
之前想二刷
但個時搵既source太低清放棄左

係北京尻叫
唔驚俾公安拉？

啲人留言話佢9叫影響晒首歌

原來士元都係 植劇場既人

呢首歌幾感動

遲啲重刷先

有班長同士元

記得班長 士元忘了

感謝播呢首
頭先想聽

急口令？

唔係我杯茶

咦我都係喎
啱啱黑mon以為完
我去咗yt自己開

好多好多人都係植劇場出身

sam
睇歌名以為係抒情

個mv 咁得意既

個髮型諗起77

誰同直到我遇見你好聽

佢個重好多煩覆好多

冇聽過直到

溫貞凌

妖

呢首真係好好聽

睇返個mv諗起幻愛

呃 我這邊還沒想好怎麼唱

好似佢自己作詞

瞓了
Goodnight

感謝

晚安

🌛 新北 基隆山步道

九份果然是「 ＃黃金山城」✨ 從老街旁的基隆山步道上山，快到山頂時回頭一望，整個山城竟然被燈光染成金黃色的🌟 難怪傍晚上山已經有整排大砲在等拍夜景📷

👠 來九份穿旗袍：
-
📷 credit：＠qinyanpeng127

係9份瞓過一晚完全嘔知有依個步道可以咁影
影到嘅話唔使咁飲恨

係啊

安安感恩

九份依個地方真係唔會再去

嘩好靚
未試過過夜

唔好

會後悔

這拍攝地點應該是在基籠山步道，入夜後我覺得就不要上去，在入口處山壁內放有不少的骨灰罈，步道中段有點陡也沒路燈有點危險～
個人覺得晚上去阿妹茶樓喝茶聊天、欣賞夜色也很不錯～

我去之前真心冇研究過九份係咩地方
但個晚食完嘢行咗陣先翻民宿

第二日朝早同行個朋友翻嚟同我講佢出咗去晨運影靚相
然後佢話 原來山個邊好多墓

好彩我夜晚個陣冇做啲咩得罪曬

不過依樣都小事 我覺得自己有正氣唔怕依啲嘢

只係九份真心冇咩好行 專登上去同人迫仲食埋啲唔好食嘅芋圓冰⋯真心崩潰

但去過幾次 同唔同旅伴
之前木曜有一集一日民宿夜行 有啲恐怖

自己去晨運？
真係無野行 但我每次都係到買豬肉紙
對上一次去真係迫過行年宵

早七八年興去過兩三次 之後冇再去過

係

豬肉紙使咩上去買

後尾我自己去完個一帶
都有摷翻啲書嚟睇
對個歷史背景有興趣啲
再去個一帶就未必會了

咪就係臨黃昏個陣啲女係到影影影

江記華隆

佢個啲好大盒好抵食
不過都係因為啲frd同屋企人無去過所以再去

安

早

幾十頁 我放棄追post啦

我去九份嗰陣上山嗰程車無位坐

如果愛，重來 (全劇）

重來 沒說的事 (更新至#06)

支那陣娘味真係

都係琴晚電視台

午

屌邊撚個嚟

你唔會真係睇到要相機加後期先做到

女人

但點解佢要係留言講

見到留言個時間 無野了

第一張相

見到人哋正常生活真係好唔慣

平行時空

明明我地都可以
無奈

想去沙灘
但係咪唔會有人冬天去沙灘

真

唔係 見有frd去

返校
12.5 星期六 21:00
嬿窩電視台 跟公視直播

今年38歲的坤達，就外型而言，仍像是當年在男子團體時的狀態，能維持的秘訣，就在於如果沒有工作的話，他表示就會進健身房，「大概是從30歲之後，體力跟之前不太能夠相比，想要有一定的著體能和肌耐力」，加上平時有在打球，所以健身能保持跟增加運動表現，雖說不是為了要身材好，但坤達還是自招：「有時候拍戲也是需要（脫）啦！」除了運動，家庭生活也是他目前最看重的部分，但跟太太柯佳嬿都是演員，相處時間少，因此格外珍貴，還時常因工作緣故而讓約定好的事情告吹，「對我們來說，能不能一起做些什麼，就蠻隨緣的」。

佳嬿應該俾到好大安全感達仔

我諗兩邊都比到好大安全感對方
佳嬿忙住拍戲都要有體諒佢 支持佢既另一半
仲要自己成日唔係屋企 老公做咩都唔知

真係好恩愛好感動
兜兜轉轉終於遇到對方
最緊要就係搵到兩個人都覺得舒服嘅相處方式

係
諗到達達會做咩了 瘋狂打PS5

然後兩隻貓就要相依為命
儲定啲糧食同水
費事達達太忙唔得閒拎俾佢地

貓貓會阻住佢痴住佢唔比佢打

12/10 上海。
許光漢 Greg Han將出席2020時尚先生年度盛典

真係翻支支了？

可能有安排其他工作係支那

好想同達達做gym

做完可以一齊去買手搖

仲諗佢會留係台灣

佢應該飲咖啡吧

做完gym飲咖啡會脫水

所以一齊飲手搖啦

學到野
不過唔關我事 唔飲

之前仲以為佢會喺台灣跨年

會肥，做完飲啫係冇做

鬧熱美

打錯字中熱美

飲冇奶嘅就冇事

都好高卡除非純茶走甜/微甜

飲大隻仔奶粉

今晚 嬿窩電視台：

21:30 1989一念間 #06

22:15 嬿窩年度推介：飛越龍門客棧 #03

23:30 誰是被害者 #01

00:40 重來 沒說的事 #07-10

01:20 綜藝大熱門 猜歌王 搭檔專場(下)

塊面唔洗要

1點睇唔到了今晚

今晚可以join到睇誰是
久違地睇到嬿窩電視台

早返真係好難睇開始掛住之前夜更

到我join唔到
3,4,5 都都見人

你咩事

好靜

等緊11點半睇誰是

你搵嘢吹下水啦
有冇人要開心事台

Ig又壞咗

ig又壞左

係咪龍門廢到冇人想屌

你有心事嗎？
我最近係擔心緊住宿嘅事，同埋諗住認真學下執相剪片，仲想開個新嘅page去記錄一切

我要吃

今集幾好睇

睇緊男主 下意識覺得佢係渣男

咁有目標

住宿有冇話幾時之前要搵啊？
如果唔係可以慢慢揀

佢個樣超鹹濕
唔明點解默語要咁傻

啲動作打鬥

停課搞到我又失業 點都要學下其他生財技能
冇阿，點都會抽咗宿先
不過都睇緊搵屋嘅野

出左去

約咗人去龍門城寨行街？

搵金老闆？

學多樣嘢都好
執相嗰d 學完自己都可以用到

執相剪片係另類辛苦

精神折磨

係，雖然我唔係特別鐘意影相

23:30 嬿窩首播
誰是被害者 #01

好多人都咁講，但呢兩樣好似係宜家搵工必要嘅野咁，我唔係專科出身已經搵少其他人一大截

搵默語

我連名都唔記得係咪咁寫

點解冇燒死懷安

笑咗

唔好咁啦
佢死咗會喊死默語

佢地啲演技差撚到

之後全劇終

默語 唔值得為佢喊呀

命中個anson

好似係叫anson
唔肯定

真 好無feel 一路玩手機一路睇

屌係到flirt 女

想打鳩金湘玉

成世困係城寨

有女朋友 係咁flirt第二個

佢塊面好尖

于中中個陣拍依幕係咩心情

嘩呢個女仔9成係為任務而獻身

好不安

誰是

誰

我都想知

佳嬿好少戲份

後面會多

鍾意呢首

好鍾意呢首

舅舅

20多歲 斷手斷腳
愛婷

好恐怖

就係呢幕

溶屍
真係唔明點解技術獎
誰是一個都無...

誰是被害者 #01

于中中有咩咁靚仔同到咁多靚女一齊

佳嬿尷笑

R爆頭

好衰

睇睇下佢地兩個有啲似樣

點解得小廖同隊員隊長係講台語
其他人都係講國語...？
有無話有咩特別意思？

佢地係比較資深既警員
即係老啦
多數都係講台語

00:35 猜歌王

妖妖晚晚都咁夜瞓頂唔頂得住
記住朝早起身著多件衫唔好冷親
From 冷親嘅兜仔

父女樣

Eason新歌

鍾意睇呢part

你都著多件衫
每日都唔想落床

你做咩事

幾好睇劇情深度完全唔同 、訓教先聽日再睇

係好睇！！

誰是？
之前驚誰是會贏想見你

宜家著緊hoodie

頂得住
有做足保暖措施
大家都要小心冷親

攝時間播

沖完涼著住短袖衫就咁坐喺廳吹頭玩手機

Goodnight

好yeah，大家一齊睇

記得X被。

cover。

唔知佢今日食咩呢。

死火我都唔記得名

冷親咁慘

第一次睇猜歌

不屑！

身體虧

小鬼

好睇

人類如果沒有心臟那就好了

好想他

好感動 終於夠快答到

TT

Nono
以前睇天才衝衝衝，佢畫畫定唔知整泥膠好靚

我都以為係咩說不要個首

邊個識

有啲難

我無首識

呢首識了吧

Ppap

識啦 PPAP

呢首聽咗一年

浪子回頭

定浪流連？

到而家都唔知點解首歌紅

我都唔明
可能夠簡單洗腦掛

愛不需要裝乖

屌佢索大麻索到成個人癲癲地

邊個？

Sweety 喬喬

謝和弦

唔記得名

前排好多佢既新聞

你給我聽好！

本來好地地

Eason
你給我聽好？

對

呢首之前好鐘意聽

歌詞咩事

我發現我同你有時差

我都係 有時歌都未播喺呢度已經見到你地估

手心的薔薇！

歌詞啲中文字咁難既

手心的薔薇

第一句就歌名

我識唱

屌歌名係咩

抖音歌...

7 rings

Ariana

關地

終於明點解之前一有猜歌節目 第二日我就要馬拉松式追post

少咗人睇啦
開頭老妖播超多人睇 啲歌又熟

你是我的花朵

Shape of you

Shape of you!

shape of you?

依熟咁易⋯

好好聽
Ed sheeran

首*

你說不要想起我

我寂寞寂寞就好

屌係喎

依首歌mv 男主角係老師

屌 忐忑

忐忑

開頭痴左線 播到2點都有多過十個人睇緊

唔熟唔識估

保庇
王彩樺

好似係因為撞正六日

我淨係識嗰啲送分題

呢首好似係買咗韓星版權嘅個首歌？

咁似持修把聲

又係抖音

又係抖音歌
全部唔知歌名

呢種曲風好啱攞去拍抖音

Price tag

Price tag?

啱啱好瞓

早抖

聽埋誰先

第一句已經好入心

一開live 見到誰

丫～～～～～～

頭皮發麻

丫！

若愛是 但求 開心

巴士app都有呢首歌廣告

若愛是 但求 安心

點歌
想聽我們的愛

依首都好聽

渣男語錄

好溫柔

小佳嬿

FIR真係好正
由小學聽到依家

唔係識好多歌

真係好正

幾好聽

唔想睇

第一次聽？

謝謝收看

瞓了

我們的愛
雨櫻花
Lydia
月牙灣
亞特蘭提斯
千年之戀
把愛放開

三十歲老妖心諗：聽咗十幾萬次了

感謝
晚安

感恩 安安

又到左失眠的日子 想喊

今晚又自己一個喊（15）

全部都加密既
佢地應該傾到好似我地咁？

一入去勁多框

可能啦

我好似係第一個po已經見到佢開
估唔到咁快就15

有冇參與

冇 理解唔到發生緊咩事

我中意一首比較冷門

向日葵盛開的夏天

今次終於到我第一個講

最近日日都訓到10點幾

早晨
屌又瞓到唔記得要上堂

以為自己完sem

啲人759有得買 但好難食

好快嫁啦

就快完！撐住！

冇理由 痴線食粒糖都咁可愛

冇上堂俾人扣attendance 分

太可愛 小朋友可唔可以pin

因為個人本身就係可愛

嘿~嘿~嘿‼ 2021跨百光年重磅卡司強勢登場🎉
😲首創高流戶外廣場、高港棧庫群跨年雙舞台21組黃金陣容卡司創紀錄唱爆高雄亞洲新灣區👀

🧑‍🎤蓬萊舞台(高港棧庫群)👩‍🎤
👏綜藝天王胡瓜領軍浩角翔起➕八三夭熱力開場🔶Ella陳嘉樺高雄獨家壓軸演出🔶茄子蛋🔶滅火器🔶Bii畢書盡🔶李千那🔶首位登上韓國舞台Solo的女歌手GEmma 吳映潔🔶高雄在地嘻哈品牌影子計劃等保證尖叫到燒聲

即刻仆去睇

有無今晚嬿窩電視台節目表

買埋比我

好哇
不過搵到先算

轉頭有

嬿窩電視台 節目表：

今晚

21:00 天堂的微笑 #04

22:15 飛越龍門客棧 #04

23:30 誰是被害者 #02

00:40 重來沒說的事 #07-10

聽晚 ：

21:00 綜藝大熱門 猜歌王 原住民主場 Live

22:00 未來媽媽 #02 Live

23:30 1989一念間 #07

00:15 重來沒說的事 #11-15

星期六：

21:00 返校(劇版) #01-02 Live

23:00 重來沒說的事 #16-20

感恩

我上次咪話呢隻好食！
一邊甜一邊酸 好正

我知
本身已經想食
俾你講完真係求之不得

快d去買黎試啦

買咗

就嚟完sem啦 好嘢

俾粒我
冇糖食好崩潰

辛苦了

點解可以咁正面 明明思念係腦海裡 難以消散

對不起

感謝

呢隻糖好膠

罰你請我食晒成包佢

我幾鐘意

用車胎整嘅

誰是唔續住睇 睇唔睇到

正又有未來媽媽

寄俾你

21:00
天堂的微笑 #05

呢套真係唔錯！

呢隻野真係好qq

對搵唔到另一個公仔係可以代表哼

靜候第二集誰是

播多幾集先追 瑤瑤個樣太出戲

方婷

心機

紅鼻子醫生

達哥佳嬿結婚三周年~~

係時候再睇多次

好襯男的帥女的美

好靚好襯

次次見到都覺得好感動好sweet

每對見到 都好感動
覺得佢地大家都遇到 對的人
大家都經歷過
之後終於遇到對方

童童...

媽媽的味道不見了

童童

孫先生

說中了

被遺下的小孩子

燒

悠悠見到

藏不住了

呢幕真係

為什麼要呃佢...

做媽媽的 不想女兒擔心
永遠保護佢...

悠悠

佢仲要扮小丑....

樂觀到

係
想佢遲啲先知道事實

但再遲就趕唔切了...

佢地覺得咁樣對悠悠好
但其實唔係

點解唔係爽妹入圍女主角

只會更加難接受...

悠悠媽媽 原本都係想自己離開咗
先去俾悠悠知道呢件事..
但係我覺得...我係悠悠既話
我唔會原諒自己
我寧願一齊去面對 一齊去接受

呢個真係好大既遺珠....

咪係...
佢咁樣做 我會好自責點解一直冇發現

不過站係媽媽既角度又會唔同

細佬好正

搞掂方婷

爽妹都係咁

也是第四期

易哥

兩家人

飛越龍門客棧 #02

總要面對唔講反而仲好似拋低咗小朋友自己去處理

真的...

這個炸彈

啲橋段同tvb咁似

可能嗰陣tvbs
Tvb仲有份

死就死古裝劇咩

剪脷

23:20
誰是被害者 #02

做咩

焦屍

緊張

痛

金鐘戲劇節目最具潛力新人獎

有燒肉味

好香 睇到都覺得脆卜卜

黑色的

幫佢探熱係咪變100度

幽默早巴

你個探熱計會

又爆炸

每集都要播一次呢個畫面

熱門音樂影片 你的情歌第4

仲未有得睇

成套劇 成本最高既一幕

種子呢

咁難為佢不如唔好拍

第一次睇嗰陣到呢度好緊張

係 因為身份仲係好亂

笑死
頭先睇睇下好眼訓 去左沖涼

無佳嬿的話
一定唔睇

默語會喊喊架喎你咁樣

屌 冇佳嬿嘅話一早搵咗第二套嚟取代

默語唔好喊
我成粒熊仔糖一齊食嫁

道具製作真係好勁

人生最好嘅決定之一

佢話淨係要懷安 乜都唔要

真好畀心機，唔係淨係錢就砌到

我一開始唔知後面有花絮
播完就下一集

到我喊

真的

我係見到仲有咁多分鐘

23:35
重來沒說的事 #07-10

看不見 聽不到 愛不了 卻注定要糾結

我完全無留意

無人知曉花絮都好好笑

呵番
同你去睇風景丫

睇咩

這個地方你帶鋼琴

山芙蓉

帶女生回家

花絮都要

睇花草樹木

我想睇星星

都可以

如果流行可以許願...

打錯字即刻好煞風景

莎b

唔緊要

陪你去看流星雨落在這地球上

張書豪真係食？

業配

好甜

那就一起去看星星囉

黑瓜脆

開胃汁？

唔洗羨慕我地～

汁開胃

妖妖要一起嗎

妖送粥
仲有唔知攞去煮咩 成樽落晒

食完之後....納超標

我去看猩猩好了

想點

好似煮湯？
好恐怖

飲完真係成身都有鹽嘅結晶

肚餓未？

陳妤

餓了

佢好得意

嬲。
我就嚟失去理性
好想食垃圾

今晚打左邊爐 仲好飽
好耐無食西多

食

再黎：

黎緊真係有流星雨

柯仙賴部車

係咪炸雞好正嘅樣

咩事？

不可以說男人快

吉豬，佢真心炸得幾好食，少少spicy咁，即叫即炸，近期推介！

批准你食。

想食就食
咁樣做人先開心

好大舊係咪真係多肉定係炸出嚟個樣大份

孔劉先生

小時不讀書 長大進劇組

小時不讀書 長大進組劇

真係大舊架，抵食。Curry都正，少少甜咁。好香架。

好想食到自己塊面爛晒為止

送bear bear比你，唔好嬲。

怕熱氣？

好大隻熊
好想攬住佢喔。

隔離個小朋友 係咪你嚟？

老妖一陣可唔可以播埋hebe jolin version

可以

影相嗰個係咪你嚟

老妖早左播

點解爛

有隻仲大D。

香港聖誕十年如一日

好舒服咁

因為熱氣+好多油+食太多

但係好耐冇試過放肆到咁

食一次喇。

喜碧係咁望佢靈魂伴侶（提詞機）

一星期放肆一日

Hug me

一次不算放肆吧

我今日買左盒金沙，食左十幾粒，食到胃痛。

十幾粒

十幾粒金莎

呢個咩黎嫁？

係呀，好耐無食，食多左。

迷你劇

食多咗啦

笑咗
你係咪空肚食啊

係呀，所以胃痛。

今晚 嬿窩電視台：

21:00 綜藝大熱門 live

22:00 未來媽媽 #02 live

23:30 重來 沒說的事 #11-15

唔係，食完飯食，而家好似細粒左。

竟然
以為你係空肚食所以刺激胃酸分泌

咁你真係食咗好多 會好膩

食開就想食。

我今日都食咗好多粒麥提莎

好溫暖喔

謝謝收看
Goodnight

仲有熊仔糖

ByeBye!

感恩
晚安

提醒我

沒事沒事 我都食左

訓了，好似好cold，大家小心冷親。
晚安。

你都要保重

早抖

係咪食咗假嘢

在百佳買，唔會掛

晚安

難講

我要回家 呢個睇一次 笑一次 點解可以咁可愛

早

好凍

起身喇，起身喇！

想瞓

有冇早餐

精氣神

仲喺床
呢個早餐好heavy，肺花巴要食多啲菜唔係營養會勁唔balance

早兩日dinner黎，有菜有栗米。

快起身，遲起無蟲吃。

大家WFH 未

午安

好少日頭見你

有不過唔係今日

2020毛起來愛 [ 生命園區救助計畫 ] - 柯佳嬿篇/完整版

開始緊

早餐呢？

估到有zoom之後就多好多嘢做

戈姐
佳嬿好靚 最後

想點

幸福的晚年....好心酸
係咪真係面對呢啲多咗就會唔喊
最後..

影后柯佳嬿 邀請您 一起來幫助“老病殘”的毛小孩

讓他們能有個幸福晚年的機會

用愛 走完最後一步

2020毛起來愛生命園區救助計劃

募資連結：

也許他們來到這個世界後

從沒有得到過愛

但希望能幫他們

找到一個有愛的家

下半輩子～～在愛裡面老去

這是影后柯佳嬿在跟諾亞方舟創辦人戈姐訪談時

戈姐說的一段話

諾亞方舟

是一家極少數以收容“老病殘”毛小孩為主的機構

照顧一般健康的浪浪 就要花費不少的心力

更何況是每天都要人幫忙打針吃藥 人工擠尿便的毛小孩

但創辦人戈姐絲毫不以為苦

並且這十年來 還用自己公關公司賺的錢

義無反顧地貼入 千萬台幣 去支撐維護這個單位的運營

她說 與其說我在照顧他們

不如說 他們都是在我生命教育的路上～～最好的老師

而影后柯佳嬿在戈姐的敘說下 了解了 被車禍撞殘的黑嘉麗（黑貓）的故事後

更有感而發地表示

看著他們努力抵抗疾病的過程中 我更看到了他們如何奮力的活 從不放棄自己

的精神 不這就是我們最該學習的～成為一個有愛的 生命鬥士嗎？

愛的相反 不是恨

是漠不關心

如果你也願意讓更多的生命 被尊重的對待

請支持～2020毛起來愛 流浪動物 生命園區 救助計畫

讓他們能有個幸福晚年的機會 用愛 走完最後一步

募資連結：

Yt影片 完整連結

為感謝您的支持，這次的兩個回饋贈品，
愛最大特別邀請兩位，近百萬粉絲的人氣知名插畫家：
狗與鹿，及 辛卡米克

設計了12張可愛就插圖的2021浪浪日曆手扎
及自用或給毛孩用皆溫暖的浪愛暖暖 法蘭絨蓋毯
讓您的愛心 在2021 ~ 一直暖

買唔到天仁薑奶

我屋企附近個兩間都冇
係咪限定鋪先有？

《想見你》效應影響！Spotify公布2020年度回顧數據，〈想見你想見你想見你〉成為最多收聽歌曲！

有時見frd top5都係想見你x3

係呀，得閒就上黎walk下

我識人好鐘意食忌廉檳

我諗戈姐真係面對好多
但係唔係麻木
係知道再傷感 都要面對

見到黑嘉麗 ...
真係好感恩有戈姐在

一聽到佳嬿讀白
同埋睇到佢咁大感觸
就好感動
佢拍完應該第一件事
就係想返屋企抱抱兩隻貓貓

兩位都係人靚心靚

自己整

我地都聽咗無聲次
雖然我唔係用Spotify

維他檸茶好甜

係幾好食既，又方便

嘩頂

擔心你嘅健康

唔好啦⋯gif

比起去養小動物
我更prefer 去做義工

唔使擔心喇，係咪都差。

不會啦

今日凍左好多

所以飲熱野 唔好飲lemon茶。

@肺花

做咩呀？

唔好飲檸檬茶做早餐啊

下次唔飲喇。

我都係唔養小動物喇

微糖藍色版fuzetea好飲
但香港冇出了

我意思係冇咁甜
會好過維他檸

飲過維他隻錫蘭檸無糖
想嘔

我啱啱想講好好飲⋯
我啱啱諗住話推介肺巴飲⋯

（我覺得如果冇時間去沖一杯檸檬紅茶/又唔想去M記買嘅話，依隻錫蘭檸係好好嘅代替品

今晚 嬿窩電視台：

21:00
綜藝大熱門 猜歌王 Live
原住民主場(下）Lulu擔當魔王

22:00
未來媽媽 #02 Live

23:30
重來 沒說的事 #11-15

聽晚：

21:00
返校(影集) #01-02 Live

睇返校影集之前，可以睇多次返電影版

返校(電影版)

可能個個口味唔同
就算佢隻錫蘭有糖
我都唔鍾意

我都覺得唔鐘意
我會揀cool個隻 有啲涼個隻

我之前上堂飲個陣 都有朋友同我講話依隻嘢難飲到嘔

對
supericy好飲

大快活真係痴線- 新聖誕扒餐

蟲蟲

我覺得好怪
種涼既感覺

多謝介紹，我下次買黎試下。

今日好凍
個鼻又損晒

飲開原味/低糖

牙活真係好抵

返工有暖氣冇影響

分解茶呢

兜仔身子弱要小心身體啊

兩隻都飲

得一田有

好耐之前hktv曾經有

呢首歌好正 ，啲歌詞同套戲好有連結如果另個時空，另個身體 能不能 能再一次相遇

廣東話版啲歌詞

壁雕

21:00 綜藝大熱門

我嗰頭有士多有

幸福

好可惜金曲獎....

無特別留意聽廣東話版

都係原版國語最好聽

Big 雕

迫deal

Big deal

Lulu做魔王

她的長相

lulu好正

佢真係好強
平時係隔離 主持
首首都識唱
又投入
真係好鍾意睇佢

無首識

係
好想重溫聲林佢既特輯

蘭陵既歌命運

佢講完名 我先知聽過

聲林3 快黎

叮噹？

徐若瑄 再見錯的人

小豬

多人運動
但首歌個Mv 女主角係林依晨

除左呢首有聽過 其他都唔係好識

我聽得最多應該係
愛轉角 同 愛不單行

咩題示

我唔記得名
成日聽既歌
梁文音

我會好好過

呢首我都係
永遠唔記得歌名

月牙灣！

月牙灣

唔知歌名

好鍾意好鍾意好鍾意

聽過！

向著我愛的人
追吧

向我所愛的人 追吧？

欸

可能係你

舌吻

月牙灣真係好好聽

想你的夜

咩歌黎 屌

屌好熟

未來媽媽 #02

漢典

Lulu 漢典

Lulu自己首歌

佢地好賤

播十次都唔會識

睇緊

以為仲做緊估歌 一入發現係未來媽媽

覺得係個奶奶呷醋先搵嘢嚟挑剔

呢種奶奶真係

間接催佢快d生

係
早結婚過人地但未有B

一齊睇

休息室都成個office咁

都唔明逼乜嘢

諗起嘉玲媽
真係好好

same睇女

失望了？

退貨

Mike?

對
因為見到係原住人仲諗住啲歌唔識就唔睇
點知見你哋講啲歌我都識就想睇
但入到去見到係未來媽媽又諗起未睇第一集就唔睇第二集

陰天

下次一齊睇

正

照睇啦一集影響唔多

上等人

有咁既奶奶真係
有左B一定180度大轉變

都一定會繼續嫌

係正浩有問題

立芳睇耐咗都幾靚

生完咪繼續嫌

一直都係

嫌唔係生仔

台灣大把呢啲

仲有一大堆傳統思想

呢班真係要淘汰

拖出去斬

靠班新抱搞掂佢地

[無聲的妳,身後無聲的我] 台劇 想見你 映後討論(87) 及 柯佳嬿窩

恃老賣老

呢啲大媽

推佢落車

台中歌劇院隔離

無去過

禾浩晨笑 同張書豪笑
都一樣有傻仔feel

小雨萱

1000